%@metapost:604quadri.mp
%@Dif:2
Les figures ci-dessous ont été réalisées à main levée ; chaque dessin montre les quatre côtés d'un quadrilatère, et, pour certains d'entre eux, les diagonales. Certaines informations ont été portées sur les dessins sous forme codée.
\par
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
\multicolumn{1}{|l|}{\pscirclebox{A}}&\multicolumn{1}{l|}{\pscirclebox{B}}&\multicolumn{1}{l|}{\pscirclebox{C}}&\multicolumn{1}{l|}{\pscirclebox{D}}\\
\includegraphics{604quadri-1}&\includegraphics{604quadri-2}&\includegraphics{604quadri-3}&\includegraphics{604quadri-4}\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Pour chaque figure, donne les informations qu'elle contient.
\item Pour chaque figure, trace, aux instruments, un quadrilatère qui respecte les informations.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Travail sur la liaison figure-texte. Intérêt de la figure à main levée.